一齊幫陳伯收集簽名！ 司法覆核速龍無no.

陳伯申請緊司法覆核速龍無no.
依家佢收集緊市民聯署申請法援，琴晚metoo 集會見到佢，另外佢會30號1130-1400 1600-1900 係海富中心 (絕食個到）收集簽名

之前係fb 見到上水火車站連儂橋有街站 (1930至2300 ) 好似話星期日前要交比陳伯

如果大家有時間幫幫手擺街站/去放映會時順便收集簽名，每區都幫手應該可以收集到更多，各位朋友幫幫手阿，我自己無能力去到太多區，係tg share 但海量嘅msg 可能無人睇到，所以我好希望大家可以幫手

sorry 我無softcopy:
有關陳伯司法覆核速龍小隊沒有展示警員編號司法司法覆核聯署

以下聯署簽名之人士全力支持：陳基裘先生就 要求特別任務小隊（簡稱「速龍小隊」）在執行職務時制服上必須要顯示警員編號 之司法覆核申請（檔號：HCAL1747/2019) ; 以及就 司法覆核的法援申請 [編號LA/MJR/17620/2019(CF32)] 。

光復香港 時代革命

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

831

push

正經野

Push

一定簽

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

申請法援同聯署有咩關係

應該點都收集到夠數

721

大家不如一齊做司法覆核la

有無人可以放張簽名表嘅soft copy，可以幫手去其他區收集完拎畀陳伯

同問

有冇手足有softcopy呀?

陳伯
幫推

雖然係殘體，都推下

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

推
陳伯加油

推 要幫陳伯
佢真係走到好前

我個post打咗d 段字出黎，可以copy 落word

幫推

估計係幫助通過案情審查？

簽啊！

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

Pish

推多下

up

ppp

有無人教下陳伯寫字
寫埋啲殘體字做乜9

陳伯 多謝你

推！

大家一齊幫手簽個名

推 支持

pishhhh

去多謝支持陳伯

快簽

push

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

邊度有得簽

pish

淨係知海富同上水粉嶺有站，希望其他地區嘅手足都可以幫手收集

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【國際路線】全世界印依款標語

請問有無人可以幫忙係各區收集？

淨係速龍？成個狗隊啦

推呀 正經野

其實係支持，一定支持

但係而家個司法機構對我地仲有效能咩

次次見到陳伯咁落力都好感動
年紀咁大都仲落場幫手

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

不推不是人

咁你又用不推文?

陳伯推啊幫手啊！

各區朋友幫幫手阿

陳伯

Support

覆核申請期間有冇得拎埋臨時禁制令？
有冇法律JJ

push ar我地要撐陳伯架

《高等法院規則》（第 4A 章）
第 53 號命令第 1 條規則 適宜司法覆核申請的案件
(1) 在以下情況下，必須提出司法覆核申請 —
(a) 申請人尋求一項履行義務令、禁止令或移審令；或
(b) 申請人尋求一項根據本條例第 21J 條授予的、禁制某人擔當他無權擔任的
職位的強制令。

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

支持陳伯伯......我地後生仔女都好愛你
次次見親佢咁落手落腳去做

法援要聯署

G持

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推 陳伯要小心身體

Up

為你既‘無顧之憂’負責啦

P推唔郁

PUSH

推!!!!!

g持

印咗少少，返緊大西北，希望有手足可以收集

簽

有無大西北朋友可以幫手收集簽名？ 有dd form

陳伯多謝，十分多謝

Push ah
今晚睇戲係好好嘅機會收集簽名呀

推推推

推上熱門

831 901 902 903

勁野

得番兩三日，繼續pushhhhhhh!

陳伯加油

其實而家已經唔止速龍，會唔會考慮擴大範圍司法覆核整個警隊唔戴委任證/唔show no.嘅問題

琴日miss咗呢個post
夠人未? 邊到簽

呢個急 置頂為先

海富